防火知識：壓縮氣體遇火會引起火災或爆作

今日想同大家分享一下平時身邊成日用個啲止汗劑呀噴髮膠
雖然合法買到但其實如果唔小心處理會好容易引起火災架
例如氣體接觸到火機噴出黎既火就會變左火槍咁真係好危險
呢啲野真係唔可以綁埋一齊好危險架
特別係打開個啲一開就長著既火機
萬一佢地痴埋左一齊要小心處理唔好整親埋自己
更加唔可以直接掉落火堆會大爆炸架！
所以易燃危險品記住一定要同火同熱力隔絕呀
祝大家出入平安 香港加油

防火知識 人人要識

Pishhhhh

1

2

3

元朗好多野食，隨時有好多曱甴係附近，不妨買支殺蟲水滅蟲

但記住帶個口罩 殺蟲水有毒架

夜晚晚唔駛防火呀？

tk 自己友 唔好攞呢啲野嚟玩 做野有個限度